How to ?

    composer install
    vendor/bin/phpunit tests/
    127.0.0.1:5000
    Et go sur 127.0.0.1:5000

Tests ?

La couverture est minimal mais suffisante pour découvrir les T.U et d'intégrations avec PHPUnit.

Pour les lancer un simple: vendor/bin/phpunit tests/
Requirements

mikecao/flight
symfony/process
guzzlehttp/guzzle
phpunit/phpunit
twig/twig
rmccue/requests
michelf/php-markdown
